慢慢大個先發現....

[member]費事俾人moon post屌你老母真係無論係出嚟做嘢，讀緊書。乜撚都好，唔好有太多朋友，初頭我都比人話。開頭都無乜為意，直到俾人跣一鍋先知。老餅都要講句，朋友唔洗太多，有幾個真心就夠 [member]

人生最緊要相信

同個女同事講過有幾錢身家
第二日全公司都知

幸好身邊幾個朋友都唔錯